廿幾年了，還未試過奪冠

廿幾年了，還未試過奪冠，但利迷說：「不緊要，it is our year，場場打好啲慌無冠？」

聖誕節過後，利記成功升到榜首；領先7分時，發覺曼城都不外如是，只要作客贏波，就可以Book定巴士。可惜天公不做美，球證不長眼，輸了個二比一。但利迷說：「不緊要，我哋仲有好大優勢，神秘力量贏到季尾！」

利記繼續黑，一場，兩場，到第三場就瀨野，竟然比哈利麥佳亞玩弄時任世一中堅雲迪克入波和左！利記就咁洩左道氣，和完一場又一場，比曼城反超一分！

利迷開始疑惑：「點解我地已經黑左咁多分，但仲係排第二？」更令他驚訝的是，以為曼城打BIG6點都會失分，首先係車路士，咩話，輸六比零？之後一個月打三場熱刺要輸啦掛，結果輸係輸左，但係得歐聯輸有X用咩！點解？連登班利迷唔係話有你有我有前有中有後，今年奪硬冠既咩？

不知不覺到了季尾，聯賽再無幾場，利記落後一分，曼城下場惡鬥曼狗。 利迷灰了，孤零零一個坐在公園，思考人生：「下場撐唔撐死獌狗好？同人講就話唔撐者，個心又點會唔想曼城輸？獌狗贏到波靴里拉都認佢做老豆啦！再者連登班利迷又留帖話：『獌聯要爭四，一定唔會放水，獌聯一定會贏，洗撚擔心咩！』」

支持獌狗我照做了，結果死獌狗依然大敗七個一皮，曼城仍舊贏到季尾，熱刺贏巴塞首奪歐聯，利記就破記錄成為英超史上最高分亞軍。我地利迷前世究竟什麼地方出錯？

米燈拉

有你有我有前有中有後

拎左啦
唔係聖誕拎冠就一定拎架咩

屌 唔講唔覺 一睇前四年都係

當年有隊聖誕冠軍阿仙奴
最後都輸俾獌

曼聯贏7:1，拉什福德大四喜

阿都叫有拎過英超呀

好文!!

高汁

3位利迷偷偷留下負皮

只好靠曼联了，以专业球队来说不可能放水的，要以放水来挡利，那只能说明曼真的堕落了。

比獌狗lin撚住個春袋

10/10

首先係車路士，咩話，輸六比零？

On9，獌放唔放水都唔夠鏝打㗎啦，晒氣

升英超了

熱廁

兩樣都係真
作為利好想獌贏鏝
但事實上獌太廢根本冇可能

獌準備好踢歐霸未？

留名等睇臨尾香

歐聯輸比巴塞
英超等二

熱刺贏巴？瞓撚醒未

笑到噴水

好文

樓主咪燈 一陣利雙冠王啊

唔知呢個post可唔可以推過2頁呢

連登班利迷唔係話有你有我有前有中有後

可以push了

笑撚死

再等下啦，班痢狗都等慣架啦

.